[懷舊]有冇人玩過黑色陰謀(之後改左名叫黑色契約)

以前好鍾意玩~
玩左都成2-3年~
後來台服人氣下降~去左玩私服~
果時覺得連擊考反應~啲技又靚~真係好好玩
宜家想搵番來玩都冇...

玩緊台服 燒左好多錢落隻驚到
btw私服係咪大陸?

係大陸~即係山寨...
不過升級升裝快好多~

我~之~前~都…有~見…過…人…玩~
但…我~冇~玩…

我成日都玩我d黑色陰毛

蝦蝦蝦